700個被捕義士、6個烈士、兩隻眼，3萬隻狗死撚哂都會唔收貨

收貨？我收你老母

612
721
728
811

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧
圖不是我放的, 見到好IDEA 就要推

死曬嘅話我收貨

請善用不推文回覆

我唔記得左